有冇清頂唔住去左吉野家食$20飯

平到仆街

垃圾

你唔去食屎? 屎唔洗錢

買左黎比狗食

日日食

食緊

窮就食包啦
利申窮到褲穿隆既時候去黃店買16蚊熱狗都唔食M記扑野家

食二手飯都有骨氣過食吉野家

廿蚊好抵

俾啲骨氣